［遍地開花］香港健身界從業員聯署

代朋友開po

——————————————————————

致各位香港市民：

我們是一班來自健身界的人士，包括有全職健身教練、自由身健身教練、健美運動員等等。由於近來香港正面臨重大危機，社會前所未見地嚴重撕裂，更成為世界各地的注目焦點，我們希望透過此公開信以表達對事件的關注，並表達對事件的立場。

由6月9日開始至今，香港各界對於逃犯條例修訂議案有巨大迴響，有100萬、200萬人上街和平示威，甚至有市民以死諫希望政府能夠正視人民的訴求。然而無論是特區行政長官還是各級官員局長，都抱持冷漠甚至傲慢的態度面對群眾。

至7月21日晚上，在元朗發生了白衣暴徒無差別襲擊乘搭西鐵歸家的乘客和到場工作的記者，各人頭破血流的畫面至今仍令所有香港市民無法釋懷。而在反修例示威至今對示威者一直用極強硬手段的香港防暴警察，卻遲遲未到達現場，實在不得不令所有人懷疑警方與黑社會有合作之嫌。

香港警方於反修例衝突中的表現嚴重違紀，除了對示威者執行不必要的武力，還有明顯的選擇性執法、情緒管理能力低下、刻意隱瞞警員編號等等的問題，都令公眾對警隊的信任跌至谷底，也令警民關係愈趨緊張。對於香港警方的失職表現，我等予以強烈譴責。

政府至今仍漠然以待民眾訴求，繼續自說自話，把所有問題歸咎於人民，以警察為刀、民為魚肉，任由警察濫權拘捕，製造白色恐怖以圖將大眾滅聲，對此我們感到非常憤慨和失望。我們強烈要求政府正視民意，回應香的市民的五大訴求：

一：完全撤回逃犯引渡條例；
二：撤回示威遊行活動的暴動定性；
三：釋放所有與反送中相關被捕人士並撤銷控罪；
四：成立獨立調查委員會，追究警察濫權；
五：落實雙普選。

另外，我們呼籲業界參與明天8月5日三罷行動及七區集會，我們亦會與香港人共同前進，大家齊上齊落，已有許多教練提供義教體能訓練班，希望每位香港人都能夠健康平安一起走下去。

不撤．不退。
香港人，加油！

一班真心愛香港的健身界人士
2019年8月4日

——————————————————————

請同行加入聯署：

感謝！

——————————————————————

大隻佬勁定速龍勁?

香港人最勁 ok?

光復香港 時代革命
大隻佬出發喇

推返上去

推

肉盾

英文版補上：

To all Hong Kong citizens:

We are a group of people from the fitness industry, including full-time fitness trainers, group exercise instructors, free-lance fitness trainers and instructors, bodybuilders and more. Due to the recent major crisis in Hong Kong, the society has been severely torn apart and has become the focus of attention around the world. We hope that through this open letter, we will express our concern for the incident and convey our stance on the incident.

Since June 9th, all walks of life in Hong Kong have had a great response to the amendments to the Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislation Bill (Extradition Law). Peaceful protests of 1 million on the 9th June and 2 millions on 16th June on the streets voiced out their oppositions to this Extradition Law hoping the government to address the people's demands. However, both the Chief Executive of the SAR and the Secretaries have ignored all of the requests with an indifferent and even arrogant attitude.

On the evening of July 21, in Yuen Long, there were indiscriminate attacks on the reporters and ordinary citizens taking the West Rail Line home including elderlies, white colars and pregnant lady by white mobs. The images of the bloodshed of the people have still made it impossible for all Hong Kong citizens to forget. In the anti-extradition-law demonstrations, the Hong Kong riot police repeatedly used extreme forces against the demonstrators but not the violent mobsters. Their actions have made everyone suspect the collusion between the police and illegal triads.

The Hong Kong police’s performance in the anti-extradition-law conflict has been seriously violated the Police General Orders. Apart from the unnecessary forces exerted on the demonstrators, there are obvious problems of selective law enforcement, low emotional management ability, intentional concealment of police officers’ identity, etc. The trust to the police has been gone. The relationship between the police and the public has become increasingly tense. We strongly condemn the dereliction of duty of the Hong Kong police.

The government refuses to admit their misbehaviors and still turns a blind eye to the people's demands blaming the people for all the problems. The government exploits the police as a weapon to against the public. They acquiesce in police's excessive brutality on protesters and ordinary citizens creating white terror in order to eliminate any opposite voices. We are heartbrokened, exasperated and disappointed. We strongly urge the Government to listen to the cries of the public and respond to the five major demands of the people of Hong Kong:

1. Complete withdrawal of the Extradition Bill;
2. Withdraw classification of June 12's clashes as, "riot";
3. Drop all current and potential future charges against protesters;
4. Establish a fully independent commission to investigate police brutality, especially police and triads;
5. Commence genuine universal suffrage for the office of the Chief Executive and members of the Legislative Council.

In addition, we call upon the industry to participate in the Strike and the Districts Assembly on 5th August. We will also stand together with the people of Hong Kong. Voluntary training courses would be provided to support every Hong Kong people to ensure the personal safety while conveying the opinions to the government.

No withdrawal, No retreat.
Hong Kong people, Stand together!

A group of people who love Hong Kong
August 4, 2019